法國愚樂台既手足好有做打手既天份，有冇打手公司請佢地？？

支瑜，閪女人呀都可以比佢哋吹奏到上天
愚樂台班人真係打手之首
有冇打手公司請佢地幫手吹奏港星？？

樓主BP打手

樓主jennie打手

樓主On9

樓主YG重金禮聘

我wendy打手

迷璉狗食撚屎

jennie幫我打兼吹

jennie俾狗屌

唔通吹奏要飲安怡嘅Irene咩

blindpink打手又開工

屌你老母

安怡笑撚左

咪岩囉
老女人好易骨質疏鬆

你自己咪係bp同yg打手囉傻鳩

wm應該請我做牙演隻狗

IZONE請我做打手OK?
我唔收錢

-.-

唔知你講咩
我係once

q_q

請我啦